唔好再堵路燒死物啦，不如認認真真專心劏返隻狗得唔得

煲衲？

點解唔可以同步？

利申：狗仔好可愛，燒狗肉食狗肉犯法

因為偷襲殺傷力大啲，正如911咁

Ok

紅燒狗肉煲

煲賤賊/藍屍狗肉